男人老狗叫人請食野

其實我地只係傾過幾句計咁大把
自己想食你咪自己去買lor
男人老狗叫我請你食

你以為你自己係邊個呀？

乞衣都唔會咁啦